求英文文宣

係外國留學生想print出黎貼街

我都準備 print出黎貼街同埋寫緊sticky paper，暫時save低左呢兩張，請善用搜尋功能！

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣